休息三日，拜完山再戰

交通斷左
區區開花
係會好易俾狗攞數據

邊區有幾多人，打邊度先
下次封邊度，派幾多人跟蹤
全部都俾佢地知道哂

喺而家呢個階段，休息吓，喚醒和理非
屌醒假勇武三日時間，忍一忍先。組織

星期二大爆發

紅日搞佢經濟損失唔夠大

你都痴撚線